講真，啲黑人俾白人欺壓咗咁多年，燒下鋪打下劫都好合理

就算佢地殺警，無差別殺白人我都覺得可以
唔好太過分就得

捉啲白人去種棉花就差唔多

咁黑人應該點對黃種人？

好有道理，當年的奴隸主，會縛起的黑奴用鞭打，要還的

而家打刧少過$900就免刑責，遲啲強姦冇中出都應該同樣免刑責（你要係黑賓州）

河水不犯井水最好

Asian pussy

難怪樓主成日share老母畀黑人

求其侮辱下呢啲就基鳩本㗎啦，其他後話啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?